岩岩訓晏教個陣係夢入面作咗首好好聽既歌

但係一醒返就唔記得哂
點先搵得返

咁早瞓

一睡不醒

作歌師

發夢獅

有無定延啲床聲咁好聽

係咪呢首？

喺觀塘揾

印仔鬼知咩

搵freddy幫你

去問Paul McCartney 佢首Yesterday都係發夢嘅時候諗到

成日訓
印狗原來識音樂

印狗係印度mj 硬啦硬啦硬啦

人稱觀塘坂本龍一

那裡只塞駿業里改篇版

印度坂本龍一

尊重拉

非

再瞓返就得

印巴你再出廢post封埋你嗰座呀

認真post黎
我肯定首歌做到新一代既Bohemian Rhapsody
如果搵得返既話